Bose soundtouch 30好唔好？

有一次去餐廳食野見到佢用soundtouch30覺得非常正，自己再落專門店試完之後就翻唔到轉頭
小弟對音響野無乜認識，買之前想請教下大家有無差唔多價位、音質既選擇可以比較下先扑錘？